依家觀望反彈，跌左咁多，實會彈既

反彈重燃牛市

G持，美國佬好快忍唔住出黎救大家
頂住!!!!

實會嘅
不過唔知幾時啫

Stonks only go up

今日大升， 殺光SQQQ友

跌
第一日：回調
第二日：科技股回調
第三日：疫苗睇好所以舊經濟回升，科技插
第四日：債息新高，所以股插
第五日：驚通漲，冚家插

日日馬後炮唔同理由

依家溝就笨啦
仲會繼續跌
好心做散戶就順勢交易
你大戶先好用逆勢交易

但係掉返轉講 如果散戶唔博小小 賺得幾多 努力返工好過

日日一片紅，到底跌完未
D舊經濟都上到唔算好抵既水平，有咩事都跌，科技股跌到咁又唔知點

而家都未有上升信號

sqqq

跌咗咁多先嚟割？
核爆都唔割

熊市都要彈番一兩日掛

彈阿！！！！